男朋友好大食

而家幾乎每日同男朋友扑兩至三次嘢
想問下係唔係會好後生就虧

唔知

你射先定佢射先

同時

驚你好後生就瀨屎多啲

你有幾多個男朋友

一個
行行好專一

是

互射幾次？

平時唔上感情台？